★行山？坪洲居民困擾 店主：有遊客不戴口罩狂咳兼搶購廁紙！

「香港人嚟離島玩，唔支持小店唔緊要，但可否珍惜我哋居民呢處叫家的地方？」在坪洲開小店的「Cinpou」店主在facebook發帖，表示昨日全坪洲塞滿人，其店舖生意沒多少帶動，「連一張十蚊明信片都冇人幫襯」。店主指明白大家都有經濟壓力，沒幫襯不要緊，但最不滿是有香港遊客遊玩後，還要在島上搶購廁紙，「搶到要call車去中環碼頭接你」。

店主又抱怨有遊客不戴口罩走入店內，突然狂咳還怪店主點香令他鼻敏感，店主待這缺德客離開後，還要消毒整間舖，「一邊抹一邊流眼淚，很無奈」。

有相信同樣居於坪洲的網民留言，指遊客湧到島上令人煩擾，批評遊客早上10時許就在其家門外嘈吵，四處跑又不戴口罩，賞花時又動手動腳；為怕感染，屋主只好每日都用漂白水洗地。

坪洲

入到坪洲搶廁紙？
Wtf 咩人黎

蝗蟲

入島買廁紙真係賤格喎

銀礦灣多唔多人住酒店？

保家護國,驅逐港豬

廁紙仲未炒燶咩？

選個鄉黑做區議員抵撚死

周街都廁所 搶咩撚

長洲都係一船大半人都係講普通話，仲唔戴口罩

我樓下個公園有支那狗乸帶住支那幼蟲踢波
週圍拋紙巾
所以武漢死幾多狗閪
我真係⋯⋯⋯⋯
恭喜
抵撚你死
支那人
抵撚死

回歸第二十三年............

連坪洲都淪陷

廁紙返咗貨
搶乜鳩

lm

fake news?

經濟日報都有

香港人嚟離島玩，
唔支持小店唔緊要，
但可否珍惜我哋居民呢處叫家的地方？
昨日全坪洲塞滿人，
奈何本小店與大家無緣，
連一張10蚊明信片都冇人支持過，
一單香港遊客生意都冇做過，
說好的支持黃店不兌現咁都算了，
明白大家都有經濟壓力，
但係，點解你哋要嚟搶走我哋嘅廁紙呢？
搶到要call車去中環碼頭接你!?
坪洲的貨物要舟車勞頓先至可以送到，
貨運時間要比市區更久，
貨種也比市區少很多，
但我哋係小社區，
街坊都互相尊重、互相幫忙，
早前物資恐慌過後再返貨時，
大家會留手比真正有需要嘅街坊買。
香港遊客你哋嚟享受完我哋自在嘅空氣，
在民居間大大聲喧嘩了一整天後，
應該已卸下煩憂，
帶著感恩的心輕鬆歸家啦！
何苦要用搶走街坊廁紙嚟結束行程呢？
這周末嘅瘋狂擾嚷已惹起居民義憤，
聽說有人想發起行動了
香港遊客：
離島也是香港一部分，
珍惜這個家，唔L好搶爛它！
嚟玩乖乖地細細聲玩唔得嘅咩？
唔搶走離島居民物資唔得嘅咩？
乖啦好心你哋！得唔得啫！
#坪洲
#小店
#保護社區
#唔好搶廁紙啦唔該

信一半

毒島

坪洲人都是香港人
咪搞分化啦坪洲人

總有班人無藥可救

講真你限買甚至只准居民買咪得
離島又要寧靜環境又要生意 邊有咁好

叫區議員出聲囉